如果大家講嘢溫柔啲...

「熱狗？」
「咁撚委屈 返中國啦」

當大家想指正同路人，其實需唔需要講到咁不留餘地？當大家同陌路人據理力爭，其實需唔需要講到咁難聽？

梁天琦：我時常提醒自己，政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

啱嘅嘢更加要溫柔啲講，唔好俾人因為你嘅態度而否定你，改變態度先有機會改變到對方嘅睇法。宣洩主觀感受唔會增加說服力，如果大家希望其他人認同你嘅主張，不如包裝下論點，比多啲論述。

可能因為你行多一步，而多一個同路人

香港民族 莊敬自強

幫推

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

Sorry 掛住出文

仲係P牌仔

推

哭𠹌咗幾嗰月

冇L用
唔好同人講你識我
影衰我

講得岩，唔好忘記Be Humble

搭個單宣傳自己

Post已出 政治野
鐘意可以幫我follow 同 share
Thanks ar

Push

就快沉底啦